寒背j 胸椎啪啪聲入嚟

有冇人都可以自己啪胸椎
好撚爽

唔明

好似伸懶腰
但挺胸吸氣就啪一聲

試過胸口啪一聲

啪之前feel到個心口有啲痛

你點啪的？

好撚爽

嗰時個心口好似俾嘢壓住咁好唔舒服

之後彎一彎腰就啪一聲了

就係咁我都係
之後就上咗癮⋯⋯

今日又啪左幾聲

+1 明明寒背
搞到胸都有事

同一條脊椎

有無改善方法

胸，背，膊，小腿都啪到

樓主好快變成阿伯彎腰行路

我以
已經有做運動強化背肌

原來有人都係咁 有時會好痛好唔舒服

做呢個同埋face pull

咁你有冇啪？

有呀 其實究竟係邊舊骨

終於都搵到知音人

胸椎

啪腰就好多年了
但胸椎先至最爽

每朝訓醒就要啪吓先

我，十分鐘就可以啪一次

加埋彈結他真係生不如死